又一單健身環騙䅁

唔需要係下面鬧我蠢呀咁都信果啲野
我淨係想話俾大家知唔好買 睇路

上面張圖係佢已經block咗我

關健身咩事

健身環

幫推

點呃都可以講下掛大佬

蠢呀咁都信

4個followers 都去買 傻仔錢真係易呃

你咁蠢唔厄你厄邊個

報驚囉

損失左900?
報左警未

一間去 雖然都知未必受理

淨係想話俾大家知唔好幫襯呢間野

至少報左先

900算啦 下次小心d

幫你推下啦

有銀行ac有名
拉到嘅
除非個人唔係佢

經一事長一智

4個followers 都敢買

喺facebook搵到個同名 佢個名好難撞

搵埋海關
狗真係揀野接，呃飯食
之前有單細路案
十歲肥仔呃細路女網上光之美少女定星之卡比精品
過數唔寄貨
CID 主動上門拉個肥仔

其實宜家D人毒到連出街當面交收都無膽

你有晒record. 一定要報警先.

仲有人會係ig shop度買嘢

都唔知呃咗幾多人..

一間四點幾出去報定䅁既
係冇諗過啲人真係衰到咁

謝謝你

好 我嘗試下

我都奶左野 block左我
聽日去報案

Sosad....
直接報CID呀要
我推下post先 唔想再有受害者

推推推

有冇報埋海關？

直接 law suit 佢

笑撚死咁都有人信

冇

啲錢真係預冇左架啦 買個教訓
但都係要報警架啦點可以比佢繼續呃人錢又咩事都冇

係呀 查案搞得黎拉埋人其實都要1-2年

如果 報警唔受理 直接小額錢債

受理咗 幫我開咗file
直接見CID落口供

佢Fps淨係比左個Email我過數
Reaway@foxmail.com

都追到既 轉數快直接連銀行

係咪呃著d狗既仔女

我網上報左案架啦！有其他苦主見到嘅都一齊報啦 愈多人報愈大機會拉到佢呀！

推 見仲有人係佢ig留言